[一日兩單] 警察一日內連入兩球！

旺角砵蘭街163-173號好旺角購物中心一家錢幣店，於上月26日下午疑被人偷去5張面值港幣50元的古董鈔票，53歲姓吳負責人其後發現有人在網上兜售該5張鈔票，遂於上周五向警方報案。

警方接報後派員假扮買家表示對這些鈔票有興趣，並相約賣家在旺角區見面，結果對方應約現身；其間警員拘捕涉案兩名分別35歲姓鍾和58歲姓黃的男子，經調查後，更發現鍾為休班警務人員。
兩人涉嫌盜竊，已獲准保釋候查，須於4月中旬向警方報到。案件交由旺角警區刑事調查隊跟進。警方強調，如任何人員干犯違法行為，警隊定必嚴正處理。

3名東九龍警區衝鋒隊警員，處理前年一宗藏毒案時涉嫌干擾證據，疑犯其後向警方投訴，東九龍總區重案組跟進調查，翻查附近閉路電視紀錄，今日正式向三人控以共一項「作出傾向並意圖妨礙司法公正的行為」罪，本月13日將於觀塘裁判法院應訊。警方強調如任何人員干犯違法行為，警隊定必嚴正處理。

案中被捕三名的警員，屬東九龍衝鋒隊同一隊伍，包括一名44歲男沙展、一名34男警員及一名31歲女警員，據悉其中一男一女剛榮升爸爸媽媽。
據了解，三人前年12月在黃大仙一間酒樓對開截查一名男子時，報稱在其身上撿獲毒品，以涉嫌藏毒帶返警署扣查，該名疑犯其後向警方投訴被人栽贓，案件隨即交由東九龍總區重案組跟進，探員重返現場，調取附近便利店的閉路電視紀錄，證實疑犯投訴屬實，經諮詢律政司意見後，今正式拘捕三人，並控以合共一項「作出傾向並意圖妨礙司法公正的行為」罪，將於本月13日到觀塘裁判法院應訊。

休班警同當值警係兩隊波
1:1打和啦

反了反了 收陀地都比人拉

累積都係休班警大幅拋離

梅度 梅開二度

3球喇

幾時入多球

幾時一日內帽子戲法

1:3
休班警落後緊

犬超聯賽事預測：

按最近趨勢，今年當班犬極有可能好快拋離休班犬！！！

再有警務人員涉嫌「知法犯法」。一名休班警員昨日除夕與女友人在尖沙嘴The One商場一間內超市內偷去12件總值460元貨品，被商場保安員現截查「人贓並獲」報警。

被捕兩人分別為23歲姓羅男子及22歲姓仇女子。羅為休班警員，兩人涉嫌盜竊罪名，暫准保釋候查，須於本月上旬返警署報到。案件交由油尖警區重案組第1隊跟進。

現場為尖沙嘴彌敦道100號The One商場。消息稱，昨午4時許，當時羅與仇女在The One商場Aeon超級市場內遊逛，其間接連將12件共值460元貨品藏到所攜袋內，未有付款就離去。商場63歲姓鍾保安員目擊過程，截停兩人搜查檢獲有關貨品，隨即報警召警員到場，並以相關罪名拘捕兩人帶署扣查。

警方發言人表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊定必嚴正處理。

隔嚟post

除夕

互有攻守
實果緊湊

佢地都係打工仔一名，唔好睇得佢地咁高尚好無？

仲有革職警都入咗1球
革職警霸宿舍7年 全港22紀律部隊人員「逾期居留」

警方強調，如任何人員干犯違法行為，警隊定必嚴正處理。

警方發言人表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊定必嚴正處理。